[突發]民主黨許智峯facebook疑似遭到五毛洗版

幾時見到共狗做錯野果陣

峯仔被民主黨開除黨籍

傻你老母逼

民主黨支持者十分失望

割席真係好仆街

成班無道徳嘅偽善同路人

重要時刻就落井下石